
#友盟分享插件

##安装步骤

### 运行命令

cordova plugin add ../plugins/share


### Android 安装

#### 使用友盟社会化分享快速集成工具集成SDK

#### 修改Share.java中的 微信 appId 和 appSecret 

注意，是 appId 和 appSecret 是微信开放平台上的APP应用信息

### iOS配置

